地鐵真係on撚9

佢想俾藉口我地提早遊行加延長遊行路線？